[正式啟動] 5/8 7:30 地鐵不合作運動，荔景、鑽石山、炮台山集結

全香港都有哂心理準備星期一交通大癱瘓，連登仔唔係唔做下話？
好多公司係叫啲員工如果到時交通受阻就唔使返，我地唔阻交通咁好多人都冇藉口唔返工
我地要令香港三線癱瘓，啲人想返都返唔到

有咁耐撐咁耐
接一點七區集會

自推

推推推

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

鰂魚涌會唔會比較好

推上去 推上去

仲有時間
如果大家覺得鰂魚涌好啲當時可改
不過要多啲人先星期一會發動不合作運動先

冇人支持塞鐵

光復香港 時代革命

有無罷工JJ聽日朝早去炮台山

有無tg想join

有冇tg谷加一

+2

唔夠擔出手既請排隊上車
上到車就下站落 再撘返去上一個站再排隊上車
無限loop

有d銀行叫人7點半番到分行

暫時未有，聽日執生

Push

8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件